Juhhan Tacking on Peter Kamm koera mahha lasknud; ja P. Kamm nõuab, et J. Tacking peab temmale kas 3 rbl. rahha ehk ühe hea ue koera murretsema. Tacking lubbas koera murretseda. Kammi sowimise peale mõistis ka politsei, et se koer 3 näddala sees piddi Kammi käes ollema. - J. Tacking ostis P. Kammile ue koera. 
